攬炒巴宣言文字版

大家好，我係「我要攬炒」，好多謝大家出席呢個晚會，大專學界嘅集會結語係向國際發出呼籲，而我攬炒，會以一個普通人身份向香港人致謝，表達少少對前路嘅睇法，更多謝英國國會議員拍片支持香港。

到底點解我會叫自己做「我要攬炒」呢，其實源於六月九號當日，我發現幾乎所有香港政府高官同保皇黨都有外國護照。佢哋只係假放棄外國護照一次，就享有肆意出賣香港利益嘅權力，與民為敵。

賣港之後，啲官同保皇黨就手執外國護照一走了之，所以，我要取消佢哋外國護照嘅重發權，等佢哋身身世世留喺大灣區，共享大灣區榮耀，同佢哋攬炒。

不知不覺間，香港人已經奮戰咗兩個月，呢兩個月有三個時刻令我特別感觸同決定奮戰落去，同大家齊上齊落。

第一個時刻，六月十號見到有年青人絕望地回應當權者
「反正都冇未來，不如一鎗啪死我」

第二個時刻，係七月一號，梁繼平義士同大家講
「我哋今次一輸，就係輸十年」

第三個時刻係七月廿八號，元朗有義士嘅盾牌畀子彈射穿，記者問佢點解仲堅持，義士好堅定咁回答
「光復香港，時代革命」

呢三個時刻，反映咗香港人逐漸將絕望嘅心情，轉化為無比勇氣，對抗暴政。

呢一刻，可能我哋覺得好疲倦，好憤怒，好氣餒，但係我哋唔可以放棄，因為呢個光復香港，時代革命嘅最後機會。

「光復香港，時代革命」唔係一句空洞口號，更加唔應該畀人用嚟分化我哋。

因為「光復香港」指嘅係光復香港嘅自由，人權，民主，資源自主同國際定位。

而「時代革命」嘅意思係聲稱五十年不變嘅時代之中，由香港人一齊由下至上撼動政權，改變政治體制。

學術上，只要社會大眾，嘗試由下而上令政治體制有變化，就係革命。所以，2014年係革命，2016年係革命，2019年都係革命。

1984年至今35年，香港人不斷退讓，抱薪救火，最終導致退無可退。

對我哋後生一輩嚟講，與其2047年默默死去，倒不如趁香港尚有一絲希望嘅情況用盡最後一口氣，創造未來。

有年長一輩問，到底我哋後生嘅有冇勇氣將抗爭交返畀傳統大台領導，我不禁反問，傳統思維一輩又有冇勇氣，放棄三十年來嘅模式，放手畀我哋手足以新思維，新方式改寫香港命運？

當年青人日以繼夜，夜以繼日，以不同方式向政府施壓嘅同時，但願我哋回過頭來，會見到年長一輩，企喺現場，默默支持我哋。

年輕人需要嘅唔係金錢，唔係食物，而係活生生嘅人願意走出嚟支持。

今日之所以邀請不同光譜，不同年齡層嘅人仕上台，就係為咗向全世界展出，無論香港情況幾嚴峻，香港人都唔係因為政治理念，年齡不同而廢言，割蓆。無論有幾多風波，我哋依然團結，為我哋嘅訴求奮戰到底。

由今日起，我哋唔應該再分勇武同和理非，出得嚟嘅就係手足，係抗爭者，用核彈都唔會割蓆。

我必須強調，大專學界同攬炒都有同樣信念，就係拒絕大台。如果有大台出現，我會出全力摧毀佢。假如有一日，我成為大台一部分，請大家一視同仁，將我拉落嚟，拆我台。

只要拒絕迷信大台模式，唔割蓆，唔棄餒，善用國際思維，我哋香港人一定會贏。

「香港人，寧化飛灰，不作浮塵，光復香港，時代革命！」

盡量跟足攬炒巴嘅口述打返出嚟，有錯字麻煩屌細力啲

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

支持攬炒！
橫死掂死，拉多一個打和，拉多兩個有賺
拉到中共哩嗰人類文明最大威脅一齊攬炒收皮，香港人可以話係功德無量

[寧鳴而死！]All in 攬炒好似係唯一嘅出路

多謝巴打！

「寧化飛灰，不作浮塵，光復香港，時代革命！」

聽到好感動！好中！

辛苦晒巴打

寧化飛灰，不作浮塵
光復香港，時代革命

唔好意思，借一借位~

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

辛苦曬

加油

7月28號元朗？
係咪有野搞錯左少少？

推

冇搞錯喎
721係無差別打人
728係元朗遊行嘛

寧鳴而死，不默而生！

[寧鳴而死！]All in 攬炒好似係唯一嘅出路

727先係元朗遊行
穿盾嗰日應該係728上環清場嗰陣

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
長期戰 不氣餒
唔好意思，阻你一陣
-
香港人重要日程：

8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）
8月17日：寵物集會（1930愛丁堡廣場）[/size=5]

8月18日：民陣大遊行（1500維園）

8月23日：會計界遊行（1230遮打花園）

8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）

8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）

各位手足，到時見！

巴辛苦了

612 中信夾攻呢
呢個點解大家都忘記晒咁

香港人加油！

辛苦晒

818 維園見 823 人鏈
多你一個好多
香港人的暑假:

818黑警暴行合集連中英字幕

並非軍令, 只係共識
1. 唔可以打記者
2. 唔可以打救護人員
3. 唔可以係冇黑警情況下用雷射筆同電筒
4. 唔可以濫用酷刑
5. 唔可以攻擊一般平民

我要真普選